最緊要人有事，交通狗雞嶺自炒

早上接近10時，一名交通警駕駛途經上水雞嶺迴旋處時，突然跣胎失控自炒，男警員倒卧地上受輕傷。有司機下車查看男警傷勢，救援人員到場後，將男警送往北區醫院治理。

好似死唔去